獨自下山失蹤1日 20歲青年被發現昏迷山邊

20歲青年郭葦諾（Bosco）昨凌晨離開將軍澳寓所，與3名朋友到區內行夜山，其間接聽電話後獨自下山，其後失蹤，搜救人員搜索逾1日，至早上8時許在廣田邨附近山邊尋回，郭當時昏迷

死了

成件事有啲可疑

口德-1000

Agger

【10:09】警方證實Bosco當場不治

收皮啦on9仔 真係死咗啊

證實死亡啦喎

我錯囉對唔住囉

會唔會係撞到果d野

迷彩 on9
凌晨上山 on9
自己落山 on9
咁撚肥唔夠體力學人上山 極on9.

口德-999

亂扣人口德分，口德分-10000